球王美斯

扭波扭左去邊？